
BBVA Tech University. Second edition. Final Project

Author: Manuel Tascón Alvarez

Módulo de servicios back del proyecto. 
Desde linea de comandos se arranca con npm start

En la carpeta de scripts también disponbiles: 

build_back.sh para construir la imagen del Docker de este componente.
run_back_docker.sh para lanzarlo como un container.
